各位唔好吹奏地盤佬 裝修佬呢啲學歷低 文化低既行業喇

講真 呢啲行業 十個有九個都係廢老 mk仔做 （唔排除有大學生 不過一百個都無一個囉）
呢啲人 無學歷 無文化 無禮貌 大大聲聲講野 隨地吐痰又有 大部分都唔理政治 / 盲目支持民建聯 只為個人利益 好多都係廢中廢老 我明有啲人啊爸係做呢行 養大你 但理性講句 呢班人根本係低質
職業係有分貴賤架 佢地做得呢行既機會成本就係預左俾人話低賤
連登/高登 成日吹奏佢地係真漢子 咩咩咩咁 呢班人根本大部分都係無撚腦

坐office 得萬幾蚊就好高尚?
狗眼看人低

你睇完我講既野就知我唔係講錢
高尚與否係講氣質 講文化
一個文人同一個地盤佬比 邊個高尚啲？
狗眼看人低呢句都哂氣 職業就係有分貴賤 你唔努力做掃地俾人睇唔起 人地都會係背後講你 人無平等架

有得簡 佢地會做醫生定地盤。根本就係佢地自己廢

高尚係睇人格 唔係睇職業 文人都可以好賤格
利申 老豆做工程

未入過地盤做就唔好係到吠 講學歷 有地盤佬高學歷過文員仔多多聲

咁你老豆係咪知書識禮 斯文有禮 有文化？
文化水平係有客觀標準架 當然 做乞兒都可以有文化 但一萬個有無一個？ 依家講緊大體上

工程唔代表地盤，但的而且確地盤佬係廢，所以先要有咁多層架構同系統去管理同控制，當然判上判五六七沙係要另計，果種唔係你話控制就控制到，到頭來講錢。
而且我認為出賣勞力一定係低賤過做決策嘅人，一個決定嘅影響性已經大過眾多地盤佬

職業有無分貴賤我唔知，但你條撚樣就一定係賤

仗義半從屠狗輩，負心多是讀書人

留名等睇樓主比人圍屌

文人就唔會爆粗唔會狗眼看人低？你坐office識條鐵咩！你試下夏天出去地盤做下野啦

屌你老母

屌你老母， 全家斷四肢

利申：坐寫字樓

狗眼看人低 有文化就高尚？
冇文化冇讀書都可以知禮樂

On9

講真個句 唔認為樓主高尚得去邊##fatc

靜係知你老母同你都賤撚過地底泥

一起樓主底就知咩料
開post都係問online game

出黎做野果陣你試下咁樣用狗眼睇人 包你冇運行

樓主你有幾高尚?

樓主咩職業？

得啦 樓豬你最高汁啦 你都係想我咁講姐
其實最冇禮貌同文化既係樓豬
唔好咁目光短淺啦 比人笑咋

係香港 賺唔到錢先叫低賤
雖然我好唔認同
但事實係咁

你無錯 係我睇錯 sorry

地盤佬十個有九個都係忠肝義膽
你可以話佢地文化低
但文化低就並不代表人格差
地盤佬行為粗魯, 講野大聲
無辦法呢啲係受工作環境影響
污漕衫配爛牛仔褲當面大大聲屌人
總好過官仔骨骨西裝狗係背後篤人
反之, 樓主條垃圾廢狗就真係賤過屎
做咁多年人連尊重都唔識就學人開post
如果地盤佬係你眼中係低賤
邊個起樓比你件廢物住
邊個鋪路比你件垃圾行
邊個整橋比你條戇尻坐
邊個鋪喉比你條畜牲飲水
邊個整渠比你呢隻狗屙屎
咁撚清高批判班長輩低賤
但又一直享用緊班師傅整出來既野
慚愧不?
垃撚圾
仲有呀如果連地盤佬都比你話低賤
掃地婆婆，廁所伯伯
北河街班姐姐，廟街班嬸嬸
廚房洗碗，公司阿姐
你老母做雞果啲
仲得了既????
賤撚過孔夫子呀你
垃撚圾

禮樂就係文化之一

重要性 同埋 受唔受尊重 兩者無相關

樓主咩職業？
入過地盤未？

樓主你過番去隔離討論區啦
我唔想搞大佢

屌你老母你講乜尻野呀
生齊毛未呀垃撚圾

社會就係有分貴賤職業 人人都知 係無人敢講啫 我又無話佢地人格有問題呢啲主觀價值判斷 講既全部都係客觀事實

窮既男人係冇得揀先要謙虛同好人姐❨何況我唔同意❩

不如你睇多次自己打乜尻啦 樓豬

咁客觀事實上 又無講錯既...

高尚唔係睇職業 樓主講得出依啲野只可以證明自己低汁

樓豬正垃圾廢青 組織下再講野啦傻西

你養我老豆老母？

點解連登仔對地盤工人咁體諒
但對警察咁harsh?
又黑警又警犬咁稱呼
一講警察維持治安好重要，又話佢地有收人工，係應份，又話警察無個好人，死親都要出動小鳳姐

搵得萬幾又談何文化

我所見過既衣冠禽獸比地盤佬恐怖得多...

政治問題

低學歷低文化係真，但扯到人身攻擊話人格差真係好難同意你

利申：地盤 墨斗仔

咁又唔同啵巴打 黑警俾人話黑警都係客觀陳述 唔好拉埋講

打呢大段野位巴打好有廢中feel

樓豬無腦 我見大把大學生做 知唔知點解？

可以快速賺到一舊錢 你又可以用高學歷身份轉升更高

又可以做本發展自己既生意

利申 幾個做緊生意既朋友都係大學生去做地盤賺錢

我呀爸做裝修做到有樓有車有鋪
有錢有文化 政治歷史又識
你呢d狗眼看人低既垃圾讀多2年書啦

然而樓主唔敢講自己咩職業

已證實樓豬係整係識玩online games嘅廢青小學雞
此post已完

做地盤幾萬人工唔洗OT 做文職萬幾日日OT

無生活講乜文化

無人可以判斷一個職業既貴賤
你做醫生你係叻 咪又係要比錢我幫你裝修
我咪賺你錢囉
只有傻鳩先會得罪人多稱呼人少

但係樓主有咩資格睇低人先
無人地點襯托到你咁清高
一個國家可以無白領撚
可以無地盤佬乎？

屌你老母咩！你自己又好撚高尚？
滿口仁義道德，我寧願聽返啲粗口，因為你講個啲仲聽過粗口。
真小人永遠都好過偽君子

試下放工時間巴士上層
十個大聲爆粗，開大聲打機，成身煙味，上落車打尖，十個都係地盤佬
唔係職業歧視，係你班人影衰個職業

樓豬回應人回到成pat屎咁 屌你老母

你地好有耐性
真係懶得同樓主辯論同解釋
竟然將學歷同品格畫上等號

一個咁on9嘅人點會聽得明你哋講嘅嘢

真係狗眼看人低

做開cd rom都忍唔住留言
樓主你真係好無見識好撚柒

屌你老母 係啊我就係出口成文
你根本成世都未撚俾人屌醒過 以為自己老幾啊
單憑職業就狗眼看人低
我見撚到你憑職業可以講咁撚多偏見就知你幾撚自大幾撚不可一世啦
求下你拜下你千撚祈唔好有出息 因為係你下面既人實俾你當狗 你根撚本就尊重都未撚做到
Sor9ry 就撚算俾你做撚到又有成就又出色咁又點
你個品唔得咪又係柒古碌一個
我眼見有好多地盤佬心地都好好 好善良
直腸直肚 當然 有d嫖賭飲吹係有
不過好多都愛護自己既家庭 甚至有禮貌既都有
佢地有d只係年青唔係讀書多 但知識上比一d大佬輩仲多
好多企高位咪又係得張沙紙一d料都冇又點睇
我真係唔覺得得個學位又冇料有幾巴閉
樓主 見多d細面先發表你既偉論啦
未真係入過依行 入既時間唔長 接觸又唔多
就問憑咩講哩d說話？
你話客觀 唔深入去了解就罔下判斷
口講客觀 實際同偏見又有咩分別
實在冇你咁好氣 相信點你都唔化
不過作為地盤一份子見到就覺得燥底

冇收人工做 ？
同大陸人思維一樣
賣水俾你你要感恩

識人外國回流，master degree
做裝修公司老闆，
講野溫文有禮
樓主識埋d咩人...

好撚認同

完全係
可惜樓主太垃圾聽唔明

你都on9 負評上一頁

首先我唔係撐樓主
但係我認同職業係有分貴賤
老實講 如果係兩個職業選擇底下
你簡左另一個 咁唔多唔少有貴賤之分
當然唔係醫生定律師啦
咁如冇貴賤之分 咁你同我都唔會為左
某d職業爭餐死啦 唔好話咩人工唔同
所以簡某d職業 根本眾人就標籤左職業既貴賤
行行出狀元 有心就實有出頭

我都覺得樓主on9
唔同職業都有有文化既人
但係佔既百分比多少就你諗啦

純粹個人諗法覺得職業有分貴賤

講真 樓主識幾多個地盤佬？你講果啲所謂低賤特質肯定代表大多數？無人做呢啲行業你住邊？點解要萬般皆下品 惟有讀書高？讀書就反映到一個人既人格？咁讀書唔成果批係咪要全部做奴隸？

留名

網上小學雞論壇講呢d?

對牛彈琴

利申工程撚

其實大多數師傅人品真係好好㗎

至於話職業無分貴賤，我係認同
其實每個人只係盡返各自角色的責任就得啦

只可以講 我嗰行係日日都要對住地盤佬 而且4成都係大陸口音 南亞人

因為文人多敗類 粗人多惡霸
斯文敗類高明在於扮好人
粗魯惡霸唔討好在於橫行霸道

以上係文人同粗人各自變賤人既大方向 絕對唔係話全部文人係敗類 粗人係仆街

賤你老母，敢講你返咩工嗎，屌撚到你覺得自己好撚賤呀。

巴打 人格好呢樣我無意見 。但要知道人品同我所講既文化 學歷係兩回事

樓主咁撚高尚 咁你唔應該住由一班低賤地盤佬起岀黎嘅樓啦
都唔應該撘地鐵喎 都係一班低賤嘅地盤佬一手一腳撘岀黎嫁喎
不過你咁撚高尚實有錢有車啦 啊 唔係喎 啲公路都係班低賤嘅地盤佬起嫁喎
如果唔係班地盤佬 你有錢都買唔到樓啦 你有車都冇路畀你揸啦
樓主你以為自己好撚高尚？憑職業去判斷人哋低唔低賤？咁睇黎你唔慌高尚得去邊
醫生夠高尚未？醫生去教人喎 但你睇下新聞 年中有幾多負而新聞同呢班高尚嘅人有關
一個人講粗口 大聲唔代表啲咩
佢地污糟都只係工作問題
但佢哋比起班西裝友其實更加真 更加有禮貌 更加愛家
有唔少地盤佬可能真係因爲讀書唔多而入行 但亦有部分係為咗賺多啲錢畀屋企人

你條傻閪點定義貴同賤先？
用工作定人品呀？
讀書叻做醫生都有賤人
講咩百分比啊 你100%無雜質既on9仔呀

哇講中晒 日日都經歷

職業有分架。
但人格唔應該有

佢地係無學識 係學歷力低 係無學識
但係佢地唔會因爲咁而屈服
為養家 為生活 為自已
而努力嘅情操
地盤就搵唔到食 就無文化？
樓豬你依啲溫室撚
繼續打機 唔好衝出嚟俾人屌老母
'文化' 依兩隻字你未講得起

利申：老豆做地盤白手興家 開埋公司 養曬成家人

唔係要你感恩，但冇地盤佬做各樣野，你連廁所屙屎都冇地方

警犬入面都有變態警犬 強姦人
地盤佬入面都有好人

見親都係 當然我唔否認有清泉存在

職業分貴賤，
同職業分人的貴賤，係兩樣野
份工可能好撚高貴，但個人可以賤過屎

[/b]

屌 燥到打撚錯字

識人做裝修
好有禮貌 係有煙有酒
但十六歲就出嚟捱 供個妹喺外國讀書
我唔覺得佢差過啲大學生 至少佢肯捱先有今日唔錯嘅收入

我認為職業係無分貴賤 係形容緊每個職業都有對社會作出貢獻 至於選擇工作只係錢同工作環境等等既問題

樓主現實咪又係廢青

秒左

總有班大學生自以為是 以為自己好高尚 成日睇唔起人 開口埋口話自己係大學生 呢班大學生又好撚好？
地盤佬冇知識 佢哋大可以申請綜援 但佢哋冇咁做 至少佢哋肯用勞力賺錢
相比之下 我唔覺得呢班讀得多書嘅有幾撚高尚

證明香港人思想同支那人冇分別，只係比較有公得心而已

坐office, 有大學學位就係威威

呢d

「各位唔好吹奏黑人呢d 低學歷民族

講真 呢啲人種 十個有九個都係讀唔成書 （唔排除有大學生 不過一百個都無一個囉）
呢啲人 無學歷 無文化 無禮貌 大大聲聲講野 隨地吐痰又有 大部分都唔識禮儀 只為個人利益 好多都係廢中廢老 我明有啲人啊爸係黑奴 養大你 但理性講句 呢班人根本係低質
人種係有分貴賤架 佢地係白人社會生存既機會成本就係預左俾人話低賤
共和黨/林肯 成日吹奏佢地都係有人權 咩咩咩咁 呢班人根本大部分都係無撚腦」

用職業分文化 你連邏輯都冇點同你理性分析啊大佬

老豆工程起家加上學歷嚇死人 樓主會唔會見奇人見得少

真漢子係指佢地承認自己學歷貧窮 然後頂硬上ja 即係鬼叫你窮就頂硬上 唔攞綜援唔偷呃騙
學歷高果班都可以係真漢子架 任何為左目標忍辱付重都係真漢子架啦

都唔知有咩好吹奏

以往高登時事台都有好多會員日日種族歧視黑人同南亞人

客觀事實
－地盤佬十個有九個藍絲
－中港婚姻主要成員
－報細收入呃公屋／綜援
－鍾意邊行邊食煙
－隨街大聲講叫雞 侮辱女性說話
－行為 語言粗魯 程度影響到旁人

好多高登仔老豆係地盤佬 說話係難聽架啦

南亞人又係要屌

唔好以為自己好撚醒啦走出黎屌鳩地盤佬。每個職業都需要有人去做。講撚到地盤佬地底泥咁。你又做乜野職業咁撚巴閉呀。我做地盤搵錢多過你咪又係幫我奶鞋底。狗眼看人低之前照鏡望清楚自己對呢個社會有咩貢獻先出黎吠都未遲啦小朋友

班細路哥logic仲停留係冇地盤工人你邊有屋住

樓主做緊地盤？講野咁低賤
利申地盤佬

我識親果d地盤佬都係果堆日日話自己係中國人, 又鬧班黃絲暴徒搞事果d

上一輩讀書少文化道德觀比較差我覺得都正常，但樓主個啲一碌鳩打哂一班人嘅口敏真係好低賤。大把有錢地產商有讀過書又點，個心咪又黑過屎，重垃圾過啲地盤佬啊！ 狗眼看人低

求反駁

樓豬小學雞，毛都未生齊，用緊jj諗野

無錯 的確係需要有人做
咁同我講既野有咩抵觸？ 唔係大部分文化差 行為有問題？ 警察都要有人做啦

其他我唔知，
但我大部分女性朋友都鍾意呢d三行佬
起碼man過樓主呢d上網講人既賤種

"我識個D唔係咁架喎 你個人係點咪群D咩人囉"

我都聽唔少

根本佢地價值觀重停留係錢 自由 文化 政治 等等不願接觸

你開首打客觀事實
而家落一句「求反駁」

情況就好似你前設 A=6

然後叫人證A=8

點解其他藍領工人冇比人咁差印象

你呢D正一狗眼看人低，井底蛙
行行出狀員，肯發憤的做地盤 裝修都一定有出路
你自己唔挨得咪繼續係屋企打J落公園睇阿伯捉棋過日晨啦

咁呢個係政治取向啫
唔同又唔好話人地賤
要斟酌既係佢地既公德心

未來地盤佬留明

我補習個小學生就係咁既情況
老豆地盤佬
老母大陸人
洗腦洗得好慘
個小朋友成日話：爸爸話我地係中國人, 冇香港人呢個樣野, 只有係唔係中國人
佢仲覺得自己做中國人好威水
有次同佢玩, 佢嬲嬲地, 想笑我唔係中國人
仲有時會話我唔識中文, 話中文姐係普通話, 廣東話唔係中文
聽到想嘔
地盤佬老豆加大陸老母
香港後代真係好撚慘
Btw個小朋友係00後, 普教中加家庭背景既禍害

我唔排除你講既野部份係岩。但你有乜資格去定義人地低賤就算真係低賤都未到你出聲。好多上一代無文化既人養活好多有文化既人。只係時代既轉變。你唔可以唔尊重呢班人。你講得出呢番說話唔覺得你份人有幾高尚。

依家大把hd asso仔做和
假假地都大專和

未真正接觸過地盤佬果班人咪吹奏囉，最憎高登仔乜都吹奏一餐

前面話地盤佬唔陰濕我真係笑左

無錯 的確係需要有人做
咁同我講既野有咩抵觸？ 唔係大部分文化差 行為有問題？ 警察都要有人做啦[/quote]
我唔排除你講既野部份係岩。但你有乜資格去定義人地低賤就算真係低賤都未到你出聲。好多上一代無文化既人養活好多有文化既人。只係時代既轉變。你唔可以唔尊重呢班人。你講得出呢番說話唔覺得你份人有幾高尚。[/quote]

你呢段套去邊都得啵巴打 唔可以話蟈人賤？唔可以講黑警？價值判斷有咩資格可言

你諗清楚咩叫禮樂先

樓主我屌你老母
就算你職業有幾高級你人品一定差

利申 老豆地盤佬但人品好好

大部份老一輩師父都係藍絲
直頭全部先岩
而後生果班都係藍絲較多
以上全部都係落手落腳做果班
而好似我依d做比較文面既後生比較多黃絲
老果批大佬輩果d通常都藍絲
因為佢哋係既得利益者
當年食正工程條水
依家公務工程少左係咁屌話係黃絲泛民拉佈

佢地講到地盤佬一定真性情，西裝友一定偽君子
反駁緊樓主以偏概全地盤工人，同時又以偏概全白領工人

佢係你老豆 養你育你 你梗係覺得佢好啦 當佢係陌生人又另計架啦

唔講政治取向
中港婚姻 呃公屋幾乎係行規

我唔排除你講既野部份係岩。但你有乜資格去定義人地低賤就算真係低賤都未到你出聲。好多上一代無文化既人養活好多有文化既人。只係時代既轉變。你唔可以唔尊重呢班人。你講得出呢番說話唔覺得你份人有幾高尚。[/quote]

你呢段套去邊都得啵巴打 唔可以話蟈人賤？唔可以講黑警？價值判斷有咩資格可言[/quote]
你咁講法。我將你呢番說話套去其他職業到都實有呢d人。咁點解要針對地盤佬？踩低地盤佬襯托其他職業既高尚？

知唔知咩叫人品好？
錫我就叫人品好咩

同埋就算後生文面依班有唔少都係食著當年工程旺個勢上到或者叫到高人工
所以仍然有大量藍絲

老老實實我都係鍾意出面砌果班師父多過寫字樓班仆街

凡職業沒有不是神聖的
所以凡職業沒有不是可敬的
我雖然係一個讀唔成書既地盤佬但起碼識基本既尊重

民健聯是但一個都高學歷過你

呢度既討論跌入高低學歷之爭既trap
好多藍領行業從業員好好禮貌
係都要覺得人用學歷歧視地盤佬
根本個行業文化薰陶個人

上一代冇咁多機會讀書，學歷低佢地都唔想。如果高學歷又高文化嘅人做地盤，樓主又點睇？定係樓主由頭到尾都只不過睇唔起低學歷、低文化嘅人？

樓主 我屌你老母
利申 醫護人員

ps樓主擺明摟屌 我只認同無需要特登吹奏崇拜地盤佬

地盤佬好多都好有霸氣好有義氣
撚似班坐office私私宿宿驚頭驚尾搞風搞雨

無人低賤低學歷又點顯得其實人高

如果低賤低學歷(倒垃圾地盤...)就無人做
社會點運作

義氣 你個人幻想咋

地盤判頭出名走數 呢行咩都講關係 同工唔同酬

好撚想反駁你，但我連你寫野logic都睇唔撚明，所以淨係講你個主題啦

學歷低，文化低就唔值得尊重同吹奏 咁咩先值得吹奏呢？文人？碩士博士？

返去打你嘅online game之餘，了解多啲呢個世界先下結論

社會有冇分貴賤係人點去睇，如果少咗你啲咁睇人嘅人，就未必有呢個問題，文唔文明係由一個人嘅行為去睇，而唔係由一個職業去睇，你咁同班話講粵語就係唔文明嘅大陸人有咩分別，你咁去睇底人，有錢過你嘅人都係咁睇你，你根本就係一個自以為自己好成熟嘅一個小學雞

我咪講撚左係職業有分貴賤囉
你邊撚到睇到我職業決定人品貴賤呀傻閪
衝出黎柒
唔同職業既文化水平都唔撚同啦柒頭
返去小學學多六年閱讀理解啦傻閪

樓豬係咩職業？我想睇下你有幾高學歷同文化

巴打你第一句係無錯
但老實講 如果醫生 律師人工下降我覺得都唔
會影響想去做既人
Thank you 巴打理性討論

用貴賤呢個字眼唔係幾好
咁樣會用職業投射埋落人格度

用吸引力高低黎介定比較合適
撇除個人喜好同理想唔計
假設人工一樣
工作量一樣 (雖然唔同工種難於量化黎比較)
我諗好多人都會鍾情文職多於勞動工作
好少聽人立志要做地盤工人或者裝修工人
證明左唔同工種有唔同吸引力
所以點解佢地人工成千蚊一日，因為低錢無人肯做嘛

學歷低唔係問題 人地人工高已經贏曬

偏偏現實就係你講個班地盤裝修係雨革個時上前線幫拖 佢地可能係盲字都唔識多隻 但係都知道如果依家唔出黎香港就玩完 相反睇返個班離地中產幾有文化都好 咪又係錢行頭先 香港你死你事啦

食屎啦狗眼
我老豆養大我養活全家 我自豪 我驕傲

我勸樓主即刻幫你老母買定保險，原因你老母而家就黎比一班人屌到就黎斷氣

打少d機
多d出去睇下個世界啦

屌你老母，你知唔知上一代既好多想讀書都無得讀，所以無學歷搞到咁咋傻西，撲街大家起樓主底啦

樓主我屌你老母
裝修佬起馬靠自己養大成家人
係呀人地讀少書粗聲粗氣
但係佢地句屌你老母重順耳過你條柒頭講野
利申：室內設計師

但到樓上用藍絲去judge 地盤佬真係笑死人
請問香港有幾多成人唔係藍絲？
根本大部分香港人都係藍絲港豬只識食屙瞓
你話嗰行多藍絲所以係低賤，咁我話俾你知香港人本身已經係咁低賤，行行都差唔多係藍絲當道架啦 柒完未

用學歷分貴賤
樓主我唔知你咩學歷
但你人品就肯定賤過狗

我都係
樓主狗眼看人低

職業係無分貴賤 只係睇人會分貴賤
比如樓主你做到律師醫生或地盤裝修都好 你本身係個賤人 做咩職業你都係賤人

仗義每多屠狗輩

你接觸得少
好多都好人

一劍留名

男朋友撈粗 有degree，唔煙唔少唔蒲少粗口
月入60k，樓主你有嗎？

另外，身邊大把男仔都轉行撈粗，
證明地盤佬嘅年齡層開始下降緊。
可能啲老屎忽係讀唔成書先做地盤，
但而家咩年代啊樓主？
17年都嚟啦
你鐘意坐寫字樓，一個搵得果皮幾兩皮
唔代表個個都係好似你咁冇志氣
既然樓主咁有文化你就唔好係到開po數臭人啦 on9

其實我都唔明點解要吹奏地盤佬

樓主唔洗理佢地，返寫字樓搵萬零蚊日日ot日日奶老闆隻鞋先係最高尚

廚房佬 地盤佬 裝修佬
呢3個工種啲人好多都低賤
日日淨係識叫雞賭錢煲煙

斯文散類咪你呢d

敗

睇到嬲

客觀事實：我做室內裝修.但當第一次轉做大型地盤真係好震驚..因為入面既環境真係隨地屎尿..但我明白無可能上上落落去廁所..但我覺得地盤佬真係唔高尚什至我會覺得佢地係地盤狗..同樣..我都覺得我自己係地盤狗..不過..如果有得揀..有邊個會想做地盤？而且做地盤係最快搵到錢既一行職業..唔計炒金呃錢個班..

地盤唔係個個老粗唔識野唔好冷醒
利申:升降機工程師

不過老個一班可能無乜文化同修養..但時代唔同..新入行既已經變左好多..好多高學歷既都會做..現實d放低面子搵錢..總好過d日日著住西裝搵得1萬幾千係到打晒飛機以為自己贏左全世界個班既

poly工程jj做咗3年半
唔好意思我小學開始已經講粗口順過大人
咁我係咪小學開始賤到依家

我屌你老母臭閪個死傻仔
老母臭閪野都未撚識睇
重新讀過幼稚園啦傻西
我幾時有話你用人品決定？
唔見到我問你呀？
唔同職業文化水平唔同我屌你老母呀
點撚樣叫高文化？
着住西裝就高文化？
大撚把你所謂高尚職業既作奸犯科啦柒頭皮
覺得覺得 我屌你老母呀
我覺得你仲on9過樓主
你呢d柒頭咪影響正常香港人百分比囉傻鳩
你淨係見到平時講嘢大聲屌老母既就係地盤佬
咁有d好禮貌嘅你又睇唔出姐傻閪

老實講 如果係兩個職業選擇底下
你簡左另一個 咁唔多唔少有貴賤之分
如果一個人低學歷 但行為同埋談吐舉止得體
冇得選擇既情況下做地盤呢？
你估個個人都有得選擇？
同埋就算有得選擇 有d人興趣係做地盤唔撚得？
一定要屌你老母做你所謂嘅高尚職業？
講嘢又要廢閪 咩叫揀咗另一個職業就有貴賤之分？
舉下例呀 另一個另一個 屌你老母啊呀？

冇地盤佬幫你起樓，全香港比曬你都冇用

死垃圾 識少少以為自己好撚醒

樓主擺定個老母出黎啦

點可以用職業去評論一個人
用人格同行為就差唔多
睇嚟樓豬先至係無撚腦

我唔直接答你 我用例子答你
倫敦金 基金佬 每日坐office嘆冷住冷氣 呃錢
地盤佬 有血有汗養成頭家
你坐緊既office 你住緊間屋
就算你無屋要訓天橋底 個天橋 都係地盤佬起

其二，人格上
倫敦金 基金佬 表𥚃不一 鼠竊狗偷 小人也
地盤佬係直腸直肚 言行一致
君子有如竹 中通外直 表𥚃如一

第三，唔同職業產業存在既原因就係組成社會
少左邊一個都會有影響 所以應該無分貴賤
若果要強加貴賤之分 我覺得應該用佢既影響力分

無倫敦金 基金佬 對生活完全構成唔到影響
賤也
無清道夫 一街垃圾害蟲滋生
無地盤佬 你屋都無得住
貴也

樓主 職業歧視 人格差劣 對社會可有可無
賤中之極

BTW DLLM

無錯
每個職業都有藍絲黃絲
你係講佢既職業就focus喺佢既工作性質討論
職業還職業 政治歸政治

你以偏概全去論證你既觀點
人地用返呢個手法去論證你既 觀點加論證手法 都係有漏洞同錯誤
呢種係議論上既技術
並唔係純粹同樓主一樣
一竹篙打沉一船人

你唔明係因為你未夠清晰客觀

文員都叫自己文人
地盤佬都識床前明月光啦

坐office咪又係要奶老細鞋底有咩文化可言？

戇撚尻 人地靠對手搵食養家
好撚過你地坐寫字樓柒下柒下
日日玩人事玩辦公室政治

阿爸中三出黎做裝修 依家有車有樓有公司
請返大學生執文件 教返佢地對人有返啲禮貌
應該好過樓主標籤人
同埋樓主幾時面對返狗眼看人低 依啲咁冇出息既習慣

咁你又搵幾撚多錢 做咩高尚職業呀？
你老母生你出黎真係 狗都唔屌

屌你老母臭閪

原來樓豬仲係讀緊書 唔怪得諗野咁撚on9

講工作性質就無咩好講
掃街又要多謝, 起樓又要多謝
咁大部分職業包括黑警都要多謝
唔將職業道德同人格列入討論根本無意思
同一樣職業中國醫生同香港醫生已經係兩種人啦

如果淨係話佢起樓就要尊重
咁起高鐵班工人係咪要比人屌老母？
起埋堆大白象

唔怪得係媾唔到女啦毒撚

好奇一問

包容低下階層算唔算係左膠

如果你唔係左膠，則你應該講：「你哋自己唔讀書，唔上進，抵你死啦咁辛苦啦。」

姜太公釣魚

個個都話樓主狗眼看人低
但我唔比你地咁講呀
話佢狗都侮辱左狗

冇佢地我諗你住緊喺山洞

著西裝返工坐寫字樓就有文化？
我屌爆你老母啦
你入過地盤未呀
西裝友唔講粗口？
我做地盤嘅管理層
衰衰地都有張沙紙
平時d師傅阿姐都幾好人
唔該用下個腦諗下先出post
講野大聲唔代表冇禮貌
只係習慣左喺嘈雜環境
讀多幾年書先啦柒頭

屌你老母 冇地盤佬你有撚寫字樓坐？
水你都冇得飲呀on9
你用個撚頭諗野嫁？

屌你老母
利申：地盤寫字樓

樓主唔知有幾多個 phd 係手呢 ?
咁拿柒臭串嘅

冇佢地你有樓住

唔知點解，講完「尊重地盤佬」，會突然覺得自己好左膠，「尊重雙飛」，「尊重新香港人」，「尊重同性戀」，「尊重難民」，「尊重耶撚」

好辛苦呀

落地盤行返轉先啦文化人

做地盤佬呢啲靠工藝搵食好好
做文職好多都係做狗湊客比客屌
尊嚴都無有幾高尚

你知唔知佔領個陣有班地盤佬幫手搭左個棚 有班地盤佬幫手保護啲學生後退 你老味你好人好多？ 以為投左票比非建制就盡撚左公民責任？

其實樓主都係講緊地盤佬嘅文化學歷比其他職業低
呢個係客觀事實
但樓上就有班人出嚟講如果冇左地盤佬就乜乜乜
兩件事跟本完全無關
文化學歷低唔代表不被需要

但駁返樓主
高唔高尚係睇人格
地盤佬嘅人格的確好過唔少西裝友
夏天落到地盤
D地盤佬就算唔識你都好都會請你飲下野
西裝友三唔識七肯同你講句野已經好好
唔好講話請你飲野
所以我頂多會話佢地嘅社會地位比較低
但絕對唔係低賤

想問下樓主又去到咩學歷？英文又好勁？

你不如行去地盤一轉先啦
小弟做過地盤 有唔少工人係讀緊hd或者有d已經完成左hd
科文同d外籍人士既工人或鬼佬老闆英文溝通 分分鐘順過你講英文

更加唔好講其他高學歷 坐office既先
坐office果班一樣日日落地盤行

再者講文化 得地盤佬係隨地吐痰？大把著哂老西既office boy一撚樣會咁啦 咪一撚樣周街食煙吐痰
我想問下好得幾多？

講低賤既話 夠保險狗 倫敦金班人賤？

句句粗口既真男人
好過你班虛偽既仆街

利申，工程撚

我係地盤佬 我投禮義廉 我愛中國！！

你可以睇唔起人,
但唔可以睇唔起一份職業,
屌你老母

樓主老母比狗屌

你咪低賤囉 樓豬

樓主唔係做大事嘅人，學下睇人優點
唔好睇到自已咁高，打小d online game

個啲用職業去歧視人嘅人
人格都唔見得有幾高尚

有門手藝不知幾撚勁
你文員仔手藝係咪100words/min??
咪撚狗眼看人低啦柒頭

我地盤大把唔止degree

我老豆收過兩個大學生做學師
我一畢業都跟左老豆做裝修
老豆係判頭
我行出來比人話斯文
似做文員

樓主狗眼看人低先係低文化嘅人所為

有血有汗 !

睇到咁多巴絲留言 唔知樓豬睇唔睇得明呢

睇人者，因為上一代無點讀書自然就去做地盤個班人令到地盤比人感覺差，唔代表地盤職業差，過多10年睇法又唔同，好多行業因爲年青一代加入，慢慢上一代壞習都會改埋。

如果文化=學歷
我相信比起好多文員仔
我地仲高
如果講人品質素
我相信我地冇食煙飲酒隨地吐啖
比佢地都好

地盤狗

開工時係一個無禮貌 無文化既人
收工時係一個有禮貌 有文化既人
利申：地盤佬